\section{Francesco Moro}
\noindent
I pg appena arrivati verranno portati a parlare con l'excubitor che è stato chiamato dai vicini dopo aver visto il signor Moro svenire e non rinvenire appena uscito di casa, \textbf{Michele Vantivà} e l'anziana signora che l'ha chiamato prontamente, la \textbf{signora Ranti}.\\
Se i pg decideranno di entrare in casa noteranno che viveva da solo e non ci saranno informazioni particolari. La casa era ben arredata, dopotutto la professione di notaio è ben numerata e vista nel Sanctum Iimperium. In aggiunta si nota un spicco interesse per l'arte, dimostrato da vari quadri appesi ed un grammofono affiancato da una gran pila di dischi, nonché un paio di piccole statue in marmo come soprammobili.

\begin{rpg-paperbox}{  }
	\rpgmonstersection{Caso: Francesco Moro}
	\begin{labeling}{\textbf{Luogo decesso:}}
	\item [\textbf{Età:}] 42
	\item [\textbf{Abitazione:}] Via Occelli 32, Nichelino
	\item [\textbf{Luogo decesso:}] Sotto casa, svenuto poco dopo aver chiuso la porta.
	\item [\textbf{Ora decesso:}] Mattina del 23 Agosto
	\end{labeling}

	\rpgmonstersection{Antefatto}
	\noindent
	Appena uscito, il signor \textbf{Moro} ha un infarto e muore sul colpo.\\
	La signora \textbf{Ranti} assiste alla scena in quanto in giardino ad innaffiare le piante e prova, come può vista la sua età, a rianimare \textbf{Francesco}. Dopo aver visto che non otteneva risposta, ha prontamente allertato le forze dell'ordine, che fortunatamente sono presenti in quasi ogni borgo giorno e notte.\\
	Arrivò quindi \textbf{Michele Vantivà} che si occupò di controllare le condizioni di \textbf{Moro} e dichiararlo deceduto.\\
	Fatto questo viene immobilizzato per evitare problemi ad un eventuale risveglio e viene subito portato a cremare.

	\newpage

	\rpgmonstersection{Testimoni e Dichiarazioni}
	\noindent
	\textbf{Michele Vantivà:} 29enne, capelli corti biondi. Carattere placido e pacato, in grado di mantenere i nervi saldi anche in questi orridi tempi.\\
	Non ha molto da raccontare oltre ai
fatti avvenuti e di come ringrazi ancora il tempestivo intervento della signora Ranti per aver evitato situazioni spiacevoli.\\
	\\
	\textbf{Signora Ranti:} 75enne, capelli alle spalle completamente bianchi. Ancora discretamente arzilla nonostante l'età.\\
	Racconterà il fatto evidenziando la paura che si è presa ed il dispiacere di aver perso una persona cara come il signor Moro.\\
	Se le vengono chiesti dettagli circa il signor Moro ricalcherà come era una brava persona che non aveva mai fatto un torto a nessuno... E non solo, la aiutava spesso in caso avesse problemi in casa o qualcosa da riparare di fortuna.
\end{rpg-paperbox}

\clearpage